Tg 全絲麻將grp

平時d麻將grp有男有女，多數男人
可能絲打們都驚同d 三唔識七嘅男人打

咁全部絲打大家都安心d
女人傾計都開心d啦，打下麻將仔又吹下水

平時冇咩做又手痕想打下牌就入嚟啦

可能冇乜人，少人出聲
除佐搵腳，平時都歡迎吹下水

最緊要有牌品，打幾大都冇所謂
可以自己夾

如果走數

或者被人投訴牌品差（3次
將會被踢出grp及永久blacklist

有興趣就add grp主tg ： @Himekang
需錄音以證係絲，grp主都會錄音答你

gay可以？

no sorry
可以入普通grp

如果係巴，or唔想入淨係絲嘅grp 的絲打

可以入呢個grp

女人最鐘意搞性別歧視

男人做就父權
女人搞就話安全d，安心d做藉口

關咩事？

照下鏡啦你班豬閪
你地個樣值唔值人咸濕你

驚，唔一定係怕比人咸濕
有好多因素

有j絲打ok?

係邊打開

有J絲打可以入另一個grp

要問返grp主至知

開呢d group通常都係同麻將館有關係

冇喎，我個人從來唔出雀館打
其他人就唔知啦

想問avg幾歲到 絲打報到

maybe 2x

J已切入得?

跨性別者 ok?